# Это мой первый удаленный репозиторий в GIT
## Проверка пароля
### Необходимые требования:

- не менее 8 символов 
- состоял из заглавных символов 
- состоял из строчных символов
- состоял из специальных символов